[護齒post] 有無巴絲有牙齒問題？

最近發現牙肉又腫又收縮左即刻淆哂底
明明平時我都有好好刷牙架
有無巴絲都有依個問題 一齊交流下

另外

跪求好既牙醫推介 因為我好驚睇牙醫

推

呢排好似出緊智慧齒 好痛苦

好似吸收多D維他命C 可以減少牙肉紅腫同出血
之前牙肉腫 飲左兩日檸檬醋就消晒

我都有三隻未去剝
啲牙肉都退到幾下架啦 唔知仲有無得救

一係刷牙方式唔好，一係飲食習慣唔好
或者其他問題，再縮落去露左個牙腳出黎仲死
睇牙醫啦

平時刷牙唔好咁大力🙄

去洗下牙順檢查下

之前睇牙醫 話因爲刷得唔乾淨 有牙石 所以牙肉會腫

要等星期五六有假先睇到

刷牙依家都唔敢大力

依個洗牙就幫到你

睇牙醫啦 遲左好可能惡化

我有隻智慧齒痴撚住條神經線黎生
剝唔撐撚到
間唔時都會牙肉發炎

兒家唯有買最細size既尖尖尖黎刷牙肉
效果都ok既

刷牙前用牙線整完先再刷
刷牙細力啲
另外用鹽水漱口

荃灣邊間洗牙好